大家覺得有咩「雷聲大雨點少」既新聞?

深水埗港鐵站發生開槍事件

果陣件事發生左唔係好耐，報導仲未係好詳盡，睇到果陣仲以為「伊斯蘭國」殺到，仲以為會死幾十個人

後來先知只不過係女警開槍，個犯人仲要死唔去

佔領中環，正式啟動

嗰個臭G 𡃁模話去日本拍av

支爆將近